﻿Bình Định: Hai nhóm ẩu đả, 1 chết, 2 bị thương

(NLĐ) - Ngày 30-5, Công an TP Quy Nhơn cho hay, tại địa bàn thuộc tổ 15, KV 3, phường Nguyễn Văn Cừ - TP Quy Nhơn (Bình Định) đã xảy ra một vụ đánh chém nhau rất nghiêm trọng.Từ chỗ xích mích nhau, hai nhóm thanh thiếu niên thuộc 2 phường Trần Phú và Ngô Mây (TP Quy Nhơn) đã tổ chức một cuộc ẩu đả bằng dao, rựa. Đặng Ngọc Huy (sinh năm 1990), trú tại phường Ngô Mây – TP Quy Nhơn và đồng bọn đã chém 1 người chết và 2 người bị thương. Người bị thiệt mạng là Trần Tuấn Kiệt (sinh năm 1990), trú tại phường Trần Phú – TP Quy Nhơn. Hai người khác bị thương nặng là Trần Quốc Pháp (sinh năm 1988) và Nguyễn Tấn Tài (1987) cùng trú ở phường Trần Phú – TP Quy Nhơn. Công an TP Quy Nhơn đã bắt được Huy và đồng bọn.

H.Tuyên
